咩自殺方法最舒服？

平：吸氦氣
貴：去比利時安樂死

純學術交流

馬上風死(應該係?)

絲應該馬上風唔到

唔好

你去泰國裝返碌鳩先

？

推

安樂死好似要證明現今真係醫你唔到先批准㗎

咁除咗安樂死 係咪得氦氣最舒服
定係跳樓快快搞掂佢

死前應唔應該寫信俾每一個重要嘅人同佢地講聲多謝 比如係屋企人同伴侶

唔好害連登一眾巴打啦

老死

唔答啦，又入鳩連登仔數

點解安樂死都咁煩 要咁多要求
已經冇得揀出唔出死
連想死都唔可以死得有尊嚴啲
最好就係食粒藥就可以了結自己
唔洗死得咁樣衰之餘 又唔會影響到人（跳軌）

依個當然啦
係睡夢中安祥離世其實都幾微妙

應該唔會唔舒服 因為有外國獸醫用嚟幫動物安樂死
佢原理係令大腦缺氧昏迷，最後係昏迷中窒息死

對唔住

去8Chan
冇ip冇user name

要死喺嗰邊死

ok

報定警都得

警已報

巴打, 請珍惜生命
有咩事可以同我地講

精盡而亡

唔好以為自殺死咗就一了百了
聽講自殺啲人個靈魂每日要重複死一次
所以都係唔好試

咁食安眠藥自殺=瞓到死？

食春藥馬上風死=扑嘢扑到死

最舒服嘅死係

揾到生命裡面享受又值得享受嘅野去落力做，
直至老死。

等到正常壽命完結為止
好好努力過每一日
就係自殺既最好方法，又舒服又有錢駛，話唔定仲有老婆陪

多謝 我冇事 純粹討論下

揾唔到咁點

唔食嘢飲水好似ok

安已不
樓主有乜唔開心講出黎啦
唔好自殺

最辛苦

冇事啊 多謝關心
只係想比較下各種自殺方法嘅舒適程度

我比唔到肯定嘅答案你呀。

不過古代有個故事， 有條友食過山珍海味，但 仲想揾最好食嘅野， 好唔開心， 跟住比佢撞到個學者， 個學者帶佢行巿集， 1圈又1圈， 直到佢又倦又餓， 跟住比左個包佢食， 果條友就話最好食喇。

可能， 我地習慣左已經得到嘅野呀， 有時， 同非洲d人比， 窮極，辛苦極， 反而可以感受到而家出街隨便一份50 蚊時薪嘅待應果種幸福。

至於有興趣嘅野， 世界上有好多興趣， 我可以比你， 不過你自已去揾都係一種樂趣。

我可以比你嘅提示係： 有時， 興趣要有滿足感唔係一玩就即刻有嘅， 而係要一開始經歷小小苦悶， 小小辛酸， 跟住去到有小小成功， 再開始超過人地。 世界好大， 興趣真係好多呀。

剩係畫簡單嘅畫都有大把細佬可能比你教。

即係有時比自已餓一餐， 辛苦咁捱下運動， 反而感覺到休息或食飯果時果份滿足。

我自已食得飽， 有時間諗野學野就會好滿足。

*大把細佬可以比你教 (錯字)

如果想自殺嗰個人並唔渴望依啲快樂同滿足感
只想離開依個世界咁單純嘅理由都唔ok？

就咁放棄唔係o唔okay嘅問題
係佢未真正感受到令佢開心嘅野嘅問題。

睇返你d post, 我都N年未有女仔同我傾過心事喇。

如果自殺嗰個已經感受過所有快樂
而佢又覺得享受夠了 想離開依個世界又得唔得

多左個 heading

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

首先， 如果你真係有d想自殺， 我覺得揾社工會比我專業， 同埋一定要揾， 唔好做傻事。

如果你純粹想探討嘅話， 我想講， 人生好似行山咁， 只係有時前面有個山坡擋住左， 唔代表佢以前就已經行過所有嘅路。要行上左個山坡先知享受到山峰嘅微風同風景。

另外， 運動可令腦內多巴安分汾更為健康， 思想較理性又正面， 有空試試做做運動再想。
或者揾社工傾， 有時我會想揾個美女社工傾~

好搞笑.... 勸人個班成日自以爲了解一切，以為所謂救人就好偉大

你未活到老死， 唔會知自已享受哂所有快樂未呀。 反而重點係要積極囉。

以前睇過一篇老夫子講佢係咁食D高脂肪高膽固醇既野食, D人問佢做乜, 佢就答自己生無可戀, 細個笑完就算, 大個諗返幾撚慘, 一陣搞到周身病又去唔到

人生， 有好多個睇法呀， 有d人向左某幾面去睇， 咁大家有交流會有個睇世界更全面啫。

所以人既生命到最後都係冇得自己決擇

人生， 又有好多野可以創造， 快樂都可以創造呀。

又有好多問題可以用唔同方法解決， 或者睇淡。

又或者，信基督教或者天主教， 把自已的生命交給神吧。這2個教會可以令西方成為世界上最強大而充滿夢想嘅地方， 一定有一d無價嘅核心價值

點解一定要行山
想自殺嗰個完全唔想行
就好似連世都唔想出

運狗言論審查

呢d只係你既想法，你想要既野，點解要套落人地度

我係比喻行山， 人生好似行山咁， 每要過一個山峰先可以享受同埋睇唔到嘅野， 所以冇完全欣賞完呢樣野存在。

首先行出左第一步試下做運動先喇。

咁想自殺嗰個人信耶穌係咪就可以自殺
即便耶蘇唔俾人自殺
但只要懺悔自己嘅過錯 主就會寬恕
反正信主嘅死後一定上天堂
點解唔快啲上天堂同耶穌團聚

因為生命都是無價， 無價的東西在世上消失了， 會很可惜。

我冇時間運動， 唔算運狗。 不過頗常打J就是了。。。

耶穌想你係世界上老死一次， 親身經歷過世界上嘅事先呀。 咁佢先判斷到你可唔可以上天堂。

信我吧~

生まれて、すみません

lunch時間完@.@ 做野喇~

揾社工啦， 再唔係我會覆得冇咁密。

多謝你參與討論

對， 既然出生了， 就別後悔喇。

只係因為你覺得可惜，所以人地連自己既選擇都要放棄
真係好自私

自殺唔係問題 但真係冇其他選擇?
自殺係少數冇得反悔嘅選擇
可能失蹤/復仇都係選擇

人生 千變萬化
世界 多姿多彩

我就唔捨得死啦

睇3星期av期間唔打j

唔係我覺得可惜， 係個世界覺得可惜。

生命在世界上無價是公理， 不是我的價值觀。
支持著無數生命在享受著生存的公理。

咁樣好自私
條命係自己嘅
點解要因為人地覺得可惜
就要想自殺嗰個人迫自己生存落去
你地見到佢冇死一定開心咖
但佢呢？

智者有言
最美好嘅事係從來未出世
第二美好係我哋有能力即死

好多人鍾意講人生馬拉松，但如果有人覺得累了，唔想再跑了，你地再強迫人跑到終點又係咪真係對佢好？

發夢聽到
一個人
想死就係想死
真係可以冇原因
純粹想離開依度

精盡人亡，應該好過你嗰d方法

我知 但係無得反悔
物理上離開咗 再自殺都得
但係死咗就無其他選擇
係最後嘅exit

死還死 唔好上黎開post害人

討論唔係應該有正有反？ 點樣害人？

屌 連登個個好似你咁有批判性思維
我就唔洗比人老屈啦

第一次見

無

睇過啲人自殺相，
隻隻死法都好似好痛
所以最後不了

中學時有聽呀sir講過好似係因為氦係noble gas，你身體裏面嘅野唔會同佢產生反應所以你個腦唔知道你缺氧，until it's too late

但係缺氧都係死腦胞

人生累了

對

nembutal好苦
飲前要食止暈 止嘔藥

但係你個腦唔知所以你都唔會有咩感覺
好似係

咩為之唔知？
咁我吸CO大腦又知唔知?

正確 但講緊未遂嘅情況

自你老母爛臭闣

認真生存就係最好既自殺

叫雞叫到精盡人亡而死

TVB 套劇影住個太平公主自殺又點計呀，打左電話，Email 投訴未呀

南非
The South African Depression and Anxiety Group (SADAG)

電話：0800 567 567
簡訊：31393

咁諗不如同我做個朋友點睇？
反正無人肯同我做朋友

認真你自殺還自殺 唔好影響到其他人
自殺只係自私嘅行為

屌 睇成幾頁紙都冇個係答 要po勸世文出去開post 啦 阻人求問

咁都賴得

比利時一定得咩？

自殺自私，人生好美好，呢啲我唔係唔知，但我可以點話你知呢？
吾非汝，焉知汝之樂也？我強行帶你試心靈滿足嘅活動，作育英才也好，游山玩水也好，窮盡真理也好，又能否滿足到你，若強你做事又不能滿足，我是否又浪費了他人嘅時間，有資格嗎我。但不強你，你又不會去試。你不會試著自行去找事滿足，又因為你從未得到過滿足，實在是一個死症循環。
又不能幫你一把，又不能推你一把，更不能把心一橫置之不理，從見到有人自殺起，我嘅心已經不舒服了。

咁應該算係最舒服？